\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak.	& Idžojtić & 21.10.2021. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodani UC1-UC5. & Gustetić & 22.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodani UC6-UC14. \newline Dodani Ostali zahtjevi. & Idžojtić & 24.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Započet Opis projektnog zadatka. & Idžojtić & 25.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.5 & Dodavanje i uređivanje UC-eva. & Idžojtić & 02.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Uređena Specifikacija programske potpore. & Idžojtić & 08.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Uređen Opis projektnog zadatka. & Idžojtić & 10.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Dodan UC dijagram. \newline Dovršeni Primjeri sličnih aplikacija. & Idžojtić & 15.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.9 & Dodani Sekvencijski dijagrami 1 i 2. \newline Dodana Arhitektura. & Idžojtić & 16.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.10 & Dodan Dijagram razreda. \newline Dodana Baza podataka. & Crnjak & 16.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.11 & Dodani Sekvencijski dijagrami 3 i 4. \newline Uređena Arhitektura. \newline Uređivanje cijelog dokumenta. & Đurinec \newline Idžojtić \newline Ivušić & 17.11.2021. \\[3pt] \hline
			0.12 & Završno uređivanje dokumenta. & Crnjak \newline \ Đurinec \newline \ Gustetić \newline Idžojtić \newline Ivušić \newline Petrak \newline Vučinić & 18.11.2021. \\[3pt] \hline
			
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za 1. ciklus & Idžojtić & 19.11.2021. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Uređivanje dokumentacije. & Idžojtić & 28.12.2021. \\[3pt] \hline
			1.2 & Dodan dijagram razmještaja & Idžojtić \newline Gustetić \newline Ivušić & 30.12.2021. \\[3pt] \hline
			1.3 & Dodan dijagram stanja & Đurinec \newline Idžojtić \newline Ivušić & 07.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.4 & Dodan dijagram aktivnosti \newline Uređen dijagram stanja. \newline Dodane Korištene tehnologije i alati & Idžojtić & 11.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dodan dijagram komponenti \newline Uređivanje dijagrama razreda & Đurinec \newline Idžojtić \newline Ivušić \newline Vučinić & 12.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.6 & Uređivanje \newline Uređivanje dijela o bazama podataka & Idžojtić \newline Crnjak & 13.01.2022. \\[3pt] \hline
			1.8 & Uređivanje \newline Dodavanje Selenium testova \newline Dodan Zaključak & Idžojtić \newline Vučinić \newline Crnjak & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			
			1.9 & Završno uređivanje dokumenta. & Crnjak \newline \ Đurinec \newline \ Gustetić \newline Idžojtić \newline Ivušić \newline Petrak \newline Vučinić & 14.01.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Finalna verzija & Idžojtić \newline Ivušić & 14.01.2022. \\[3pt] \hline 
		\end{longtblr}
	
